{
  "No pages found": "未找到頁面",
  "plugin": "外掛程式",
  "Change Style": "更改樣式",
  "Plugin Settings": "外掛程式設置",
  "Update page list.": "更新頁面清單。",
  "Reload": "重新載入",
  "Open PARA method menu": "打開 PARA 方法功能表",
  "Failed (Can not get the current page)": "失敗（無法取得目前的頁面）",
  "New page": "新建頁面",
  "The current page does not need to be tagged.": "當前頁面不需要標記。",
  "Journals cannot be tagged.": "日記帳不能被標記。",
  "The current page is not found.": "找不到目前頁面。",
  "Failed (Already recorded)": "失敗 （已錄製）",
  "Failed (Cannot create a new block in first block of the page)": "失敗（無法在頁面的第一個塊中建立新塊）",
  "Copy current full page name to clipboard": "將當前完整頁面名稱複製到剪貼板",
  "Opened page in right sidebar": "在右側邊欄中打開的頁面",
  "Page not found": "找不到頁面",
  "Opened page in main content": "在主要內容中打開的頁面",
  "Created page": "已創建頁面",
  "Renamed page": "重新命名的頁面",
  "Submit": "提交",
  "Failed (Can not create a new page)": "失敗（無法建立新頁面）",
  "Create a new page": "創建新頁面",
  "The Page already exists": "頁面已存在",
  "Open the list": "打開清單",
  "Tag": "日",
  "Press Shift key at the same time to open in sidebar": "同時按 Shift 鍵在側邊欄中打開",
  "New page using the sub page name (namespace)": "使用子頁面名稱 （namespace） 的新頁面",
  "Inbox": "收件匣",
  "Put current page in inbox": "將當前頁面放入收件匣",
  "Tag the current page (Page-tag)": "標記目前頁面 （Page-tag）",
  "Combination Menu": "組合功能表",
  "Top level": "頂層",
  "Into [Inbox]": "進入 [收件匣]",
  "Page-Tag": "頁面標記",
  "Same level": "同級別",
  "Sub page": "子頁面",
  "Quickly PARA method Plugin": "快速PARA方法外掛程式",
  "Loading...": "裝載。。。",
  "Please set the pick list in the plugin settings.": "請在外掛程式設定中設定選擇清單。",
  "Pick List": "選擇清單",
  "No pages found for this page name.": "找不到此頁面名稱的頁面。",
  "Name order": "名稱順序",
  "List": "清單",
  "Pages that contain the same name as the page name are displayed.": "將顯示包含與頁面名稱相同的頁面。",
  "No pages found for this inbox.": "未找到此收件匣的頁面。",
  "Pages in the inbox": "收件匣中的頁面",
  "Receive order": "接收訂單",
  "Received month": "接收月份",
  "Received at": "接收時間",
  "The pages contained in the sub-blocks of the first line of that Inbox page are displayed.": "將顯示該收件匣頁面第一行的子塊中包含的頁面。",
  "Update order": "更新訂單",
  "Pages tagged with": "標記 的頁面",
  "No pages found for this page tag.": "未找到此 page 標籤的頁面。",
  "Updated at": "更新時間",
  "Pages tagged with that tag are displayed in a list.": "使用該標籤標記的頁面將顯示在清單中。",
  "Cancel": "取消",
  "No need to tag the current page.": "無需標記當前頁面。",
  "[DONE] marked and added date to the top of the page": "[完成] 標記並將日期添加到頁面頂部",
  "Added date to the top of the page": "將日期添加到頁面頂部",
  "Just record without adding tags.": "只需錄製而不添加標籤。",
  "In the first block, record current date and its link. (PARA page)": "在第一個塊中，記錄當前日期及其連結。（PARA 頁面）",
  "Sort by month > Enable": "按月排序 > 啟用",
  "Sort by month > Link to the month page": "按月份排序 > 連結到月份頁面",
  "Sort by month > Separator": "按月份排序 > 分隔符",
  "Archives > Add DONE marker": "存檔 > 添加 DONE 標記",
  "Slash command > Enable items": "> 啟用專案的斜杠命令",
  " (⚠️To enable or disable it, restart Logseq or turn off the plugin)": "（⚠️要啟用或禁用它，請重新啟動 Logseq 或關閉外掛程式）",
  "Menu > Pick-list options": "功能表 > 選擇清單選項",
  "Write the menu options separated by line breaks. `#` is not required.": "編寫用換行符分隔的功能表選項。'#' 不是必需的。",
  "Inbox > Enable": "Inbox > 啟用",
  "Enable Inbox function": "啟用收件匣功能",
  "In the first block, record current date and its link. (Except PARA page)": "在第一個塊中，記錄當前日期及其連結。（PARA 頁面除外）",
  "Change > Inbox page name": "更改 > 收件匣頁面名稱",
  "default: `Inbox`": "default： '收件箱'",
  "Batch board configuration": "Batch 板配置",
  "A board that displays pages with page tags in bulk by embed.": "通過 embed 批量顯示帶有頁面標籤的頁面的 Board。",
  "Click the page title to open the page.": "按兩下頁面標題以打開頁面。",
  "Hover over the page title to display a tooltip.": "將滑鼠懸停在頁面標題上可顯示工具提示。",
  "If enabled": "如果已啟用",
  "To archive, open each page individually and change the page tag.": "要存檔，請單獨打開每個頁面並更改page標記。",
  "Page style": "頁面樣式",
  "The Tile style displays content in a minimalist manner.": "Tile 樣式以極簡的方式顯示內容。",
  "The Gallery style arranges the blocks up, down, left, and right.": "Gallery 樣式將塊向上、向下、向左和向右排列。",
  "The Wide style uses the screen horizontally.": "Wide 樣式水準使用螢幕。",
  "The Expansion style is a style that expands on the underside.": "擴展樣式是一種在底部擴展的樣式。",
  "Add a button to the left menu bar to access this plugin": "在左側功能表欄添加一個按鈕以訪問此外掛程式",
  "Or from the toolbar": "或從工具列"
}